我係米太小氣。。

原本我朋友話介紹男仔比我識 咁都同個男仔傾左幾日計 跟著就無傾落去啦 我感覺到我同個男仔對大家都無feel
重點 過左兩星期到 個朋友同左依個男仔一齊 但佢竟然無主動同我講 當我問到 仲要過左2日先覆我
我真心嬲嬲地

點解5同我講？🥺

我係sis

又唔係你係仔 關你咩事

但點解要瞞我

屌你老母

乜能

係有少少乜料但同時又真係唔係好關你事既